政府d英文真係.....

寫撚到咁，幾肉酸

咁應該點譯

689林鄭仆街死 天滅中共

fuck them both and
god kill the chi na communist

Mosquito killer machine 都好啦

新加坡差唔多 0:15開始

就算英文差 都識上網google一下掛

solar mosquito killer